<resources>
    <string name="app_name">kvest_new</string>
    <string name='button'>Next</string>
    <string name='over'>Finish</string>
    <string name="start">START</string>
    <string name="continue_btn">CONTINUE</string>
    <string name="promocode">Do you have a promocode?</string>
    <string name="text_size">14sp</string>
    <string name="yes">YES</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="back">BACK</string>
    <string name="promocode_hint">Enter a promocode...</string>
    <string name="hint_btn">hint</string>
    <string name="map_btn">MAP</string>
    <string name = "rules1">Время прохождения квеста неограниченно, вы всегда можете выйти из приложения и продолжить проходить его в другое время.</string>
    <string name = "rules2">Для его прохождения вам нужно выбрать одну из доступных локаций квеста:\n
  1 Сахалинский филиал Ботанического сада-института ДВО РАН\n
  2 Эко-тропа "Детская" СТК «Горный Воздух»\n
  3 Парк культуры и отдыха Корсаковского городского округа</string>
    <string name = "rules3">Выбрав локацию и оказавшись на месте, запустите приложение и начинайте один из доступных маршрутов, которые появятся после нажатия кнопки «Вперед». Выберете одну из троп с помощью кнопок внизу.</string>
    <string name = "rules4">На каждой из троп будут разные растения, а также уникальный помощник, который будет сопровождать вас на протяжении всего квеста. После выбора тропы помощник задаст вопрос, на который вам предстоит ответить. После прочтения вопроса нажимайте “Вперед”.</string>
    <string name = "rules5">Теперь вам необходимо дойти до растения и просканировать QR-код на табличке. Чтобы найти нужное растение, необходимо нажать кнопку “Карта” внизу. На карте точкой синего цвета будет обозначена ваша цель, а красной – будущие цели, зеленым цветом – пройденные точки маршрута.</string>
    <string name = "rules6">Когда вы найдете табличку, наведите камеру на код, и, если вы правильно нашли табличку, вам станет доступно описание растения, если нет – ничего не случится.</string>
    <string name = "rules7">Прочтите описание растения. В нем скрыт ответ на вопрос. Если вы запомнили вопрос и готовы на него ответить, нажмите “Ответ”, если же вам нужно вспомнить вопрос, нажмите кнопку “Вопрос”. Ответ необходимо вписать в форме существительного единственного числа в Именительном падеже. Если вы не можете найти ответ, то перейдите в “Ответ” и нажмите на помощника вверху: он даст вам подсказку. При использовании подсказки вам начисляется 0.5 балла вместо 1 После ответа на вопрос помощник задаст вам следующий вопрос, узнать, правильно вы ответили или нет, вы сможете в конце игры. После ответа на все вопросы вам покажут ваш результат. Напротив ваших ответов будет стоять галочка, если верно, или крестик, если неверно.</string>
    <string name = "rules8">Также для получения дополнительных баллов, вы сможете использовать промокод. Он выдается сотрудником после выполнения вами необходимой, доступной по сезону волонтерской работы на территории. Чтобы получить промокод, обратитесь к сотрудникам. При введении промокода вам начисляется 2 балла, и под вашими основными результатами появляется 2, что означает, что к вашему финальному результату прибавились баллы. Если у вас нет промокода, нажимайте “Нет”. В самом конце помощник покажет ваш результат и попрощается с вами. Если вы захотите пройти игру заново, нажмите “Играть снова”.</string>
    <string name = "rules9">В памяти приложения сохраняется лучший результат по каждой из троп с датой прохождения маршрута.</string>
    <string name="about1">Приложение «Аленький цветочек» придумано и разработано ученика ми ДТ «Кванториум» при Гимназии №3.</string>
    <string name="about2">Сначала оно задумывалось как развлекательное приложение для прогулок на свежем воздухе, но со временем выросло в образовательный продукт, который является пре  красной альтернативой аудиторным занятиям по биологии, краеведению и другим дисциплинам, связанным с изучением растений нашего региона.</string>
    <string name="about3">Проект реализован в сотрудничестве с Ассоциацией содействия науке и  искусству «Творческий союз», Сахалинским филиалом Ботанического сада института ДВО РАН, СТК «Горный Воздух», Творческой группой «Феникс», Парком культуры и отдыха Корсаковского городского округа,</string>
    <string name="about4">С помощью данного приложения можно познакомиться с эндемиками и краснокнижными растениями Сахалинской области и полюбить Сахалин еще  больше, соприкоснувшись с многообразием флоры острова вживую.   </string>
    <string name="about5">Для создания уникального контента детская проектная группа консультировалась у профессионалов: биологов, художника графика, картографа, графического дизайнера, программиста. Таким образом, образовалась  большая творческая команда, работающая на добровольных началах и подарившая «Аленький цветочек» жителям и гостям нашего острова.</string>
    <string name="about6">Особая благодарность идейному вдохновителю Талалян Маргарите, бессменному разработчику приложения Горбатовой Анне, руководителю и педагогам наставникам ДТ «Кванториум» при Гимназии №3.</string>
    <string name="about7">1 Белоносов Ярослав  \n2 Гавриш Марк  \n3 Гиматов Марат  \n4 Деревцов Вячеслав  \n5 Дё Виктория  \n6 Евсенин Артeм  \n7 Журавлева Юлия  \n8 Иваненко Екатерина  \n9 Киктева Мария  \n10 Ким Вероника  \n11 Ким Тимофей  \n12 Кучаев Степан  \n13 Коновалова Мария  \n14 Копылова Валентина  \n15 Кочнева Марина  \n16 Кирюхина Наталья  \n17 Ломакова Оксана  \n18 Малыш Екатерина  \n19 Медведева Елена  \n20 Малышева Софья  \n21 Павленко Никита  \n22 Перцевая Анастасия  \n23 Пак Вадим  \n24 Романова Екатерина  \n25 Розова Лидия  \n26 Севрюкова Александра  \n27 Стрельцова Валерия  \n28 Сидоренко Василиса  \n29 Субботина Елизавета  \n30 Севрюкова Александра  \n31 Турченко Анастасия  \n32 Таратутина Анна  \n33 Умнова Елизавета  \n34 Федосеева Софья  \n35 Фатыхов Ринат  \n36 Че Со Юн  \n37 Шустин Макар  \n38 Яковлева Виктория</string>
    <string name="about8">Консультантам: Фатыховой С.В, Голубевой И.В., Анисимову И.А., Светличной В.В., к.б.н. Цырендоржиевой О.Ж. Звукорежисеру Филатову Роману.</string>
    <string name="about9">Благодаря финансовой поддержке Правительства Сахалинской области, иллюстрации, вы полненные для приложения, были представлены вместе с основной экспозицией всероссийской выставки «Исчезающая красота России».</string>
    <string-array name="map_spinner">
        <item>Ботанический сад</item>
        <item>Горный воздух</item>
    </string-array>
</resources>